[百屌] 做會所真係低賤過做乞衣，狗也不屌:o)

萬一萬二蚊
一個星期返六日 返撚到隻狗咁又無前途
又成日睇d系客面色
每日返去看更咁鳩坐九個鐘 都唔知為乜
唔係份濕鳩intern我真係打死都唔撚柒返埋d系工
你話part time打發下時間都還可以
長工真係不了
到底係d咩人先會將份爛鳩會所工當full time咁返

仲請唔請人
做緊10500 返9放8 6日

日日係度活受罪咁
戇鳩鳩好似門神咁坐係度九個鐘又無得用電話
有命捱得完個intern個人都變痴線

樓下D妹妹好正

當年未ugard番過，11k新屋苑，真係俾人當狗咁撚 客又西，上司又賤，同事又仆街

而家份工真係差天共地

做會所係狗 但樓主做會所intern狗都不如

岩啊 收你3000蚊做撚到長工咁
所以真係奉勸咁多位巴絲打 就算做乜都好千祈唔好做會所

即quit啦，享受下暑假好過

對上一份工就係會所，真係十足十看更咁，保安部廢到乜撚都比會所做確認，維修部又垃9圾，所有嘢都比撚哂我地跟。

好啦，諗住餐廳就好少少，屌你日曬雨淋先叫我地走去單位送外賣，仲要老撚馮咁。

個仆街邨經理又淨係識刷啲法團鞋，乜撚都話得得得，叫一個得3個FT嘅會所點撚樣做阿，仲要其餘兩個FT成撚日射波，日日0630踩撚到2330，on99，

好彩我舊客（即而家老細）挖咗我去佢間公司做，
返0900-1730 星期一至五，多謝你救咗我

我都想 但計分要
忍多佢老母個半月就以後再同會所呢一行無關

依家就quit啦

點可以令到個客挖你走

岩你老母
系你老母

你新仔?
隨便一份都萬7 8 啦
係咪比人食夾棍呀

返足一個月0630-2330，日日早晚都見到佢就得。
當然你要好好服務啦

啲系客成日以為自己交左管理費就巴屎閉

咪就係 比左錢就當自己係皇帝

大撚把呢啲仆街
「點解我喺度住帶朋友嚟會所玩要比錢？」
「點解你地會所乜都無？」
「點解你地要打比我確認？」
「點解你地唔係開廿四？」
「點解邨巴咁耐都未到？」
「點解我地唔可以申請多過指定數目嘅住戶証」

屌你點解你地咁撚多呢啲on9問題???

點解你地會所乜都無

服侍d賓妹

個屋苑都成10年，講真有啲壞咗都已經更換過，你話要追款式就一定唔可能架啦，法團都唔批啦on9，屌鳩我地話我地浪費。

最撚興就話乜你地公司無錢咩？
呢啲濕鳩客真係

你班撚人交多d管理費咪有錢囉 屌你老母

同埋每個屋苑硬係有幾條系客好撚中意捕鳩你
一見到你用電話就影鳩你相port鳩你

呢d撚樣好應該全家死
損人不利己

我舊公司係有個客最中意捕撚住你食飯幾點出返嚟
同同事如果交換咗食飯時間又會屌鳩你唔通知佢一聲，心諗你都痴撚線，又唔撚係你編更

仲有嗰個客好撚中意捉你啲報紙有無喺每一份嘅頭版到整返個印仔，有次個同事唔記得漏咗個印仔喺份馬經到，屌撚到我個同事第二日即刻收Warning Letter

之後個客仲走埋嚟懶係好心咁話，「我其實無心搞到佢收Warning Letter架，不過我都係為咗提返我地啲住戶唔好順手牽羊咁拎走份報紙返屋企咁。」屌你老母最撚興拎走份報紙嗰個咪你囉屌你，又唔撚訂報紙成日死落嚟R報紙

其實呢d撚樣係咪好撚得閒
佢無野做架？長期係度捕鳩會所d同事
通常係d老野多
心諗你老母都果頭近啦 好心積下福

所以做呢d乞衣工真係心理壓力好大
吃力不討好 做得耐真係會精神緊張

每個？你做過幾多間 你唔係intern咩

我都做緊intern會所喎 返咗四日工已經想跳樓
日日做到仆街 記野又記到仆街 一大堆工序未記得晒 同事又教一大堆野 完全聽唔入耳
伸要捱到去8月尾 feel到呢個半月將會係我人生中最難捱嘅個半月
利伸i大廢柴

會所呢啲濕鳩工仲低賤過做OA

你間會所你老豆開架 ？

悶唔緊要 d人系人工低無前途都唔緊要
最難頂係心理壓力好大
成日要防住d系客 每日又要驚比人投訴

果時做part time 9個鐘上網睇漫畫

真係好撚濕鳩 返過所有工都無會所咁難頂
我唔明點解有人會做full time

唔好用系呢個字啦手足。

Btw我都做過，本身係諗住做長工hea一年儲下錢去旅行。揾到份13.5k每星期返5日，點知一入職就伏撚左。入面全部長工同parttime 唔撈。一入去就要記極多嘢，又多閪客。最近做左一星期就resign。
你係咪讀緊hd

係啊
你一個星期返五日咪算好 我返左半個月 淨係放左一日假咋

最慘大時大節搞活動都要返
黎緊世界盃決賽樓下會所搞睇波活動，真心鄧班職員慘

我係leisure hd
做咗一排 啲野仲未學完 仲有大把野未學未記晒
我又唔係長工 唔知佢地做咩教我咁多新野 chur到我咁盡
第時畢業一定唔會做會所

又要出門口返工了

ht114003?

係 我知好撚多會所都請唔到人
真係抵撚死 好撚心摺柒晒佢啦全香港d會所
眼見去得會所多數都係老野
你老母你幾廿歲去乜撚野會所 入老人院啦仆街

Btw你果度有野做已經算好
我每日返到去就戇鳩鳩咁成尊佛咁坐係門口
一坐坐九個鐘 乜撚都唔做得
心諗既然係咁不如佢真係買尊如來佛放係門口算啦 做乜要晒錢請個人返黎坐

Intern無辦法就頂住，畢業後唔好做返呢行。

Hk定cw?

俾你講一講，
諗緊我樓下會所會唔會係intern，
d英文好過我，同鬼佬吹水larlar聲

心諗英文咁好做乜要叚踎喺度

leisure 讀你呢科出黎有乜做
做既工又係咪真係有必要要讀書呢
Ive成日出埋d冇撚用既科黎呃人錢

咁窮人出生就係為左服務中產架啦

最撚仆街係d 業委，土皇帝，成日R 著數，全世界都要對佢恭恭敬敬，當我見到連最高職位既都要對佢笑笑口時，我就知依個行業比狗做，即時走人

一定唔撚會

唔知點解多數都係d仆街西客做業委
根本佢地可以牽住會所高層個鼻行

會所嘅存在就係幫班住戶含撚 有無講錯

唔好咁啦詠琳

你讀咩讀到去會所做intern

收皮

好難頂返左半個月日日坐係度

算尻數啦....ive呃錢,唔通又話你知咩.
會所嘅工全部可以喺勞工處有得搵到中六都可以去做啦
ive正一仆街

我都係intern,返得個5日先有假 佢老母，又要當我係full time 咁做，做得個4，5日就要求我乜撚都識，我識撚做咩 錯少少就屌依家唔撚錯得咩！d客就好既 話哂五星會所 但d員工就最撚鳩 由其d做左十幾年既員工 真心想屌你全家 食屎啦仆街！

你都好有得坐 我企足9hr

仲周你唔到

唔通你係...

麻煩在我個盤8成都英文客，有時聽唔明佢地講咩。
其實揀會所返就真係貪份工夠hea，撈得呢行都唔會係咩讀得書嘅人，好認真唔做會所，大家咪又係得飲食sales酒店個啲做。個啲人工可能好少少，但返工忙撚到收工，企足成日，同樣面對無數閪客。

係咪好高級？
果d緊係啦 但而家99%既會所都係講緊萬一蚊 pt4x個鐘 邊撚度有得包食咁好

懶係高級，係西貢。
叫乜球及乜球學院，最近不停上新聞

你果度應該算係萬中無一
識得有d人返天水圍d濕鳩盤
長工黎 返六日 做撚到隻狗咁
9500蚊都夠膽死

CW👋🏻

Cw相認

你地今屆？ 返緊intern?

我個盤基本上好少人做fulltime，最低級叫coordinator，入職都係得13600，返五日，12日大假另外生日假勞工假。但計條數pt係抵啲，所以一直請唔到ft。

做得ft都基本上係啲officer，但assistant officer都係得15xxx，officer 17xxx

都係返垃圾會所intern ,不過好在同事經理好人,係d廢老煩d

長工9500 officer 13500都見過添
點解呢個行業可以咁低賤

我都係今屆，喺實習緊

會唔會同班
相認

X藝會？

有料啦你！全部同班同學

X藝果d好似好好多 好多同學都呢度

係因為你地唔拗人工啊，咁低人工都肯做，供求問題。
咁低人工無人做，個市場就自然會上調。

會唔會啊 邊個教你4305啊？

大家都真名上緊連登，你睇下識唔識

大家返緊intern都咁得閒

冇計啦我地e班港豬黎架嘛 勝在大家有人情味

我唔係吖，我係 ymXa

幾時會有老師黎探
屌到底係咪同班我同你地

你邊班😂

認唔到名姐係唔係啦

1C班

仲請唔請人啊？都想返

做囉 x湖
去見實請 都無人返

出pool班

我係想講西貢個間，你個間咁慘不了

你大堂留意下我果班d人咩樣先
不過多狗公係真既

Ft的話，招聘網請緊人。
Pt的話，唔會介紹你入黎分大家嘅更。

Okay thanks

你都係返返9500蚊六日果份啦

以前做過半山林峰住個到既會所，啲人西到不得了，返工仲比啲呀叔性騷擾 最後頂唔順辭職

不了 咁返餐廳好過

餐廳都唔會一個星期返足六日咁折墮啦

痴線 點騷擾法

佢性騷擾你，你可以揸住佢痛腳問佢俾錢你洗

有個好似幾得意，細細粒，黑黑色，平陰，可惜皮膚差啲。好似唯獨佢仲係single咁濟

唔驚比佢地睇到你話佢地咩
Btw，留名嗰啲好多都係1B

唔撚係下話
笑死
一d都唔撚正
不過佢係我果班黎講算係咁

我都覺得佢ok得意喎

佢地撚知我叫咩名咩
有兩條友我忍撚左佢好撚耐
樣又衰格又鳩 又廢又free rider
不過其中一件讀唔掂走左

你好似啱啱比人喺上面響完朵喎

會所做d 咩? 坐就有錢收?

私人會所同住宅會所差好遠
我知你做邊間

著左條短褲，放工換返便服，個呀叔scanner咁望實，跟住話 嘩！呀妹！咁樣唔得喎！ 咁既樣 當時兩個人係𨋢，真係好想死

仲有啲救生員食飯同個女同事講，有無試過同老公咁咁咁扑野呀 雖然唔係直接同我講 但我覺得好嘔心，又無得走
最後辭職係比一個肥西同事無理取鬧，當眾大喝我，喊住係公司打辭職信，老闆仲挽留我

挽我老母

其他我唔知
我果間就坐係度數人數 開廁所門 行黎行去巡場執下垃圾 卜下場咁幫人

走左個個係咪懶型成日著背心，成日衝出黎柒個個

我無爆名架

你地班係咪有個讀撚完asshole再黎讀hd?
成日著住件bu定唔知poly風褸扮大袋，懶係學霸咁

條友真係好撚戇鳩 又廢
分組比人當人球咁丟黎丟去

第一份工係會所
但份工算休閒
日日同個同事打機吹水

加上都算多鬼佬客
可以練下英文

笑撚死
著件poly衫就以為自己真係大學生

你係咪讀81303
我十年前去實習都有2500一個月, 點解十年過去淨係加得500咁乞衣

唔係

咁你點睇個背心踢拖，日日帶副水銀超返學。入到學校都要過一排先肯除低個個矮仔，定好似係A班嘅

知我講邊個？

雖然做會所真係西工一份
但經由淨係做過間會所仲要係INTERN既你去評價
只可以講,少年你知道的實在太少了

唔講太多啦 已經有人討論緊個post
總之我地班有好多奇人異士
D仔就戇鳩狗公乜都有
D女就好多都臭 又八婆
點解你會對1c咁熟

人地個高佬同個個女仔一齊真係嘥左，一睇就知係死港女。
高佬值得更好

*你地

係
最睇唔過眼既係上面講果條比人踢走左既傻系都有女

因為唔使對啲人好耐都可以feel到

Intern 翻比較高級少少既會所 日日扮工 寧願多野做時間可以過得快啲

其實intern 11-12K 剩坐已經好好

咪當儲下錢

成日見男客服和有錢太太好好傾

讀呢科係純粹呃張hd cert 啫 畢業唔好再做會所，會所係比唔上進既人/ 退休人士先岩做，加油

03大師兄留名

Intern3000 長工11500

見過
聽聞一到30就炒 只請後生

下點解

30歲都未升到Management位，炒你都正常

有冇C班其他同學出黎發表下意見

次次番工都要諗做乜好 打機 睇片 動漫

係咪得我呢d住宅會所先仲有阿嬋

好似係有條狗公條條女都黐下？

個女仔係咪笑得好嘈

咩大學邊科要你做看更呀？

IVE仔

又係你啊情場高手

係

厚粉 藍色眼影

No jj?

香港有邊個顧客服務業既位唔係做緊狗？

利申 做緊狗日日比西客撚

澳牛

垃圾們